究竟全盛時期既賓科士打係咩水平？

英甲尾

弱中國輝少少